[{"id":1,"name":"SUS (System Usability Scale)","type":"SUS","questions":[{"question":"Я буду часто использовать этот сайт.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Сайт слишком сложный.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Сайтом легко пользоваться.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Мне понадобится помощь, чтобы научиться пользоваться этим сайтом.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Разные функции на этом сайте правильно сгруппированы.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"На сайте слишком много несоответствий.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Большая часть людей очень быстро научится пользоваться этим сайтом.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Этот сайт очень трудно использовать.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Я уверенно себя чувствовал(а), используя этот сайт.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Мне пришлось многому научиться, прежде чем я смог(ла) работать с сайтом.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]}]},{"id":2,"name":"SUPR-Q (Standardized User Experience Percentile Rank Questionnaire)","type":"SUPR_Q","questions":[{"question":"Сайтом легко пользоваться.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"По сайту легко перемещаться.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Информация на этом сайте заслуживает доверия.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Мне комфортно делать покупки на этом сайте.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вероятно, что вы порекомендуете этот сайт другу или коллеге?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Маловероятно"},{"value":"Весьма вероятно"}]},{"question":"Скорее всего, я буду пользоваться сайтом в будущем.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Сайт кажется мне привлекательным.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Информация на сайте размещена понятно и удобно.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]}]}]